有乜理由香港公務員咁荀？ 人工高，唔駛做，可享多重國藉，不用強制打疫苗

?????????

多謝英國.

中國是不是要撥亂反正

yes, 一定要跟偉大袓國咁.

林鄭好似唔敢

一早要啦

u